同屋企人兩老嗌交

唔關失業事
但發現自己脾氣愈黎愈暴躁
剛剛發生一件事後
同兩老嘈大鑊
感覺係屋企已經生存唔到

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

搬出嚟

寄人籬下要忍下

搵到工想即搬出黎

最後我都忍話錯係我
以後大家各自各

首先要有錢

揾份工最緊要！

你19年1月已經失緊業啦喎

一個月4,5千去大西北租間細細地

計埋交通費水電煤都好重皮

平有平生活

你都幾撚忘本,
養到你牛高馬大鬧兩句就嗌走
希望你走之前會還返過去d 生活費學費先好走, 凳你父母難過

今年4月先開始失

咁你做乜失業之前改自己做失業毒男

無差生活費學費啦
每個月都有比家用

本來準備失業通知晒員工搵工
但公司業務改變最後繼續做
唔記得改返名

算唔算係自我實現

係,已經決定唔再交流

比武漢肺炎搞到真係失業
努力搵工啦